Airdrop真係好有用

Accept既人比想像中多，
每個站都有一班新乘客上車，
低成本，環保，傳送速度快，
遊港鐵河做文宣